Waititi接手GOTG，收唔收貨？

收

收皮啦我淨係要James根